印度大師被判強姦罪成造成暴動，30+死300+傷，連登仔學下嘢啦唔該。

痴線
印度強姦居然犯法

真係好唔鍾意依堆生番

成班無腦

都唔知個領袖 係唔係比政府老屈

因為呢個教係 印度好有影響力, 對政府有威脅, 所以特登屈個領袖老強, 拉佢去坐監

蝻狗果然係賤種